唔好再講返大陸/中國內地

抗爭抗炎之餘要用好詞彙，唔可以俾中國論述帶住

大陸 / 中國大陸
香港嘅大陸係九龍半島、新界、深圳河以南

內地
香港嘅內地係黃大仙區（沒有接住海洋）

中國 / 中国 / 中共国 / 匪國 / 支那
內地 / 中央 / 大陸 / 祖國

無咩事我出去開返支香檳先

西台灣

蘇區

唔好再講清朝
係大清帝國

唔好再叫阿爺
係共匪，支共

正確觀念

清國

中華民國淪陷區/西台灣